屌佢老母早幾天係清真can俾個Kebab佬屌到我哭

咁珍can無位呀嘛
我買個英式早餐過去食有咩問題

55

連你都咁冷淡
我都不想做人了

on9當有趣

米二五我
話哂工友

cool jor

好耐無食
羊肉薯條

Grad左年半了